理大生係咪俾校長遺棄咗？

理大人要抗爭都好慘，校長唔會支援學生⋯⋯

City都係啦 到而家都仲未見到校長